民調指近六成人認為賀錦麗辯論較好 三成八人指彭斯

民調指近六成人認為賀錦麗辯論較好 三成八人指彭斯

美國一項在副總統候選人電視辯論後進行的民調顯示，59%受訪者認為民主黨的賀錦麗，表現較佳；認為代表共和黨出戰的副總統彭斯表現較好的人有38%，與辯論前的民調預測大致相同。其他傳媒的分析指出，在總統特朗普因新型肺炎入院，及近期民調顯示民主黨總統候選人拜登支持度高過特朗普的劣勢下，彭斯嘗試透過辯論穩定軍心，希望鞏固共和黨的「基本盤」票源，並爭取遊離票，但彭斯不是特朗普，感染力始終不及對方。分析又說，賀錦麗在辯論中的表現，不但無損外界對拜登選情的展望，更有助爭取年輕人及進步派人士的支持，他們往往認為拜登已經過時。另外，當彭斯嘗試為抗疫表現辯護時，賀錦麗反應迅速，將特朗普政府標籤為「因無能而失敗」，以及欺騙公眾。

2020-10-08 15:57:38

今次都係邊間民調

CNN

屌
好似真係唔樂觀
頂多屆呀侵侵

係咪岩岩個CNN POST QUOTE出黎

睇嚟今次真係拜登Sure Win

真命天子

唔係CNN就Twitter

source: RTHK
Quote CNN

果個post明明有人講FBS現場訪問6個有4個覺得彭斯好
CNN問就一半一半

兩大元素 黑人 女人
你想唔贏都難

差 素食 同性戀 同 環保

就集齊無限寶石

左膠最愛

god bless america